中國：Sars是美國對中國發動的生化攻擊

美國仲幫中國研發疫苗 中國就瘋傳病毒由美國搞出嚟真係好嘔心
大陸查新聞差得好謹慎，一有反黨內容就會即刻封殺
對於呢啲失實文章就放任不管，呢篇到十萬閱讀量先因為被眾多大陸網民舉報而del文
中間呢段時間任由其發酵，挑起紛爭矛盾（共產黨最興做呢啲)
足夠時間洗班廢中嘅腦
發現篇文del咗 又會ff: 有人爆出美帝陰謀 所以要刪文！

由佢地憎美國啦
方便加速主義 加大力度制裁支那

武漢肺炎香港站既沙盤推演

咳咳咳....

百國聯軍即將重演

咁仲唔斷交?

真係好
有咩好事就係共產黨比既
有咩衰野就係美國佬害既

中國人真係唔會識感恩 死不足惜

狂放人去美國播毒
唔幫咪一齊死囉

食少d野味啦大劣人

啲疫苗靜係俾美國同盟友用
點全球一齊死